［考眼力］到底呢個係咩字？

清澄如___

玉

都唔算寫得好衰姐 同埋睇前文後理都估到係玉字啦

樓豬想人答虫?
好啦咁我滿足下你

玉

新鮮稍___